====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: D ' une part , un projet de ce genre aujourd ' hui ne peut qu ' être radical , et d ' autre part , pour ne pas se renfermer dans des affirmations idéologiques ou pire , populistes , il doit être proche des situations concrètes dont il doit montrer , de manière courageuse , les dérives extrêmes ou les potentialités .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

